星期日應該停一停勇武, 交個場比和理非

戰術分析: 而家政府態度極度強硬, 好多人可能會感到絕望想放棄, 與其送頭硬碰, 不如係而家個突破點度擴大戰果

突破點就係美國通過左個法案, 法院裁定惡法違憲, 加上面臨區選, 香港自上次維園流水式集會被警方無理強行驅散之後, 欠缺再一次既和理非百萬人大遊行既民意訴說畫面

呢個係對西方一個非常強既感染手段黎, 我地急需比所有人知道民意持續係我地呢邊, 比西方繼續有強硬動機去採取進一步行動

和理非遊行唱歌係有用, 因為我地唔再係比政府睇, 係比世界睇

淺黃 苦衷撚 偽黃 全部都可以參與, 無籍口無包袱, 兩百萬人再走出黎多一次, 比政府做多次醜人, 和理非接力, 勇武休息, 點睇都係值得再做

樓主
麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

再出黎遊行係有用架推

推呀

推

推 和理非上場

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一定要用民意支持同回應西方, 比佢地有籍口進一步, 我地先可以擴大戰績

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

和理非日日返工比嬲嬲, 而家係時候接力

成日話交畀和理非

基本上都未聚到人就tg

你估依家淨係拉勇武咩

有邊次和理係出到街，呢家多小小人就tg放題

兄弟爬山

咁起碼我地再一次有口實, 政府再做醜人

總之成件事係做返比西方睇支持返佢地

勇武唔洗停，轉地下化，準備真革命

正視聽，星期日係投票！唔做任何示威遊行活動！
唔該大力宣傳！

收皮

狗方話每個票站會有綠狗註守有盾有棍有槍，我驚可能會無差別拘捕到場投票後生選民，戓者屈選民非法集結TG放題